留意到好多波台ching俾人block左

我唔係五毛牙 吾好扑我牙

cc台手畜：5毛，全部都係5毛

扑人個班好粗魯